{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008346",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 몽돌하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴のペンション以外は、ペット同伴の場合、入室が拒否されますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ご予約のお客様は、メゾネットタイプ、IPTV、Wi-Fi、Olleh TVなどの特典をご利用いただけます。 バーベキュー場は個別バーベキューが可能で、利用時間は15時から22時までです。 バーベキューは炭グリルとグリルに必要なアクセサリーを提供し、価格は人数によって異なります。 ザイグルの価格はカップル専用で1万ウォンです。 炭グリルは個人の所持が禁止されており、雨天や冬季には内部の共同バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキューを利用したい場合は30分前におっしゃってください。 ペンションのお客様はカフェで飲み物の20%割引を受けることができ、駐車も可能です。 このペンションはボードゲームやその他の遊びも楽しめる全客室から海の眺めを備えた特別な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊したい場合は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペット同伴のペンション以外は入室が拒否されますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用ルールはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒は許されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "ご予約のお客様は、メゾネットタイプ、IPTV、Wi-Fi、Olleh TVなどの特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は個別バーベキューが可能で、利用時間は15時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要なものは提供されますか？",
            "answer": "バーベキューは炭グリルとグリルに必要なアクセサリーを提供し、価格は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ザイグルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ザイグルの価格はカップル専用で1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの持ち込みはできますか？",
            "answer": "炭グリルは個人の所持が禁止されており、雨天や冬季には内部の共同バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合は、30分前におっしゃってください。"
        },
        {
            "question": "カフェでの特典はありますか？",
            "answer": "ペンションのお客様はカフェで飲み物の20%割引を受けることができ、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションはボードゲームやその他の遊びも楽しめる全客室から海の眺めを備えた特別な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 715
    }
}